【求秒/估一首KPOP】傻連打活之呠差 柯撚趴敏必達架嘅

求秒

G-DRAGON - CROOKED